有冇人覺得DENKA好正 ? CAP左幾張疑似走光圖

之前睇咗上面張圖就一路留意佢IG
IG: DENKAKEKE

然後嗰陣ICE BUCKET 熱潮 佢都有玩

依家search得返back-up模糊版，冇之前咁清。

重點黎啦，究竟係貼定暈呢

BTW... 佢真係好鬼正

不如你search埋佢整容前既露點圖啦

整完個樣係好正既